audacity 2.1.2去人聲

想問ching知唔知點解冇個remove vocal

scroll 落d，唔係有vocal remover咩？

已經拉到最下

Sor, 我用Win7，唔知Mac版係點。
但點解你個menu會又中又英？

完本英文一轉大文跇就咁

原